中華人民共和國萬歲!!

為中國香港身分自豪

世界人民大團結萬歲

我的国，牛逼死了

我們在中央的主席
願人都尊主席的名為聖
願主席的國降臨
願主席的旨意行在香港
如同行在內地
我們日用的飲食
今日賣給我們
收我們的債，如同我們收了人的債
不讓我們遇見自由
拉我們脫離民主
因為國度，權柄，榮耀，全是主席的
直到永遠。 萬歲！

屌屎忽 屌左八十幾年

我爱你中国～
我爱你～中国
🇨🇳🇨🇳🇨🇳

我係中国人呀屌

我老母係一篤黃泥水

夠鐘起身屌閪啦

屌屎忽

全國鳩頭犯有雞姦死罪